有冇人解釋下，今日發生咩事？

分析師
過完年北水番番黎就可能會大升
第一日跌，跌少少係健康既調整
第二日跌，相信跌番少少係過年前&$@#€£
第三日跌，。。。
第四日暴跌，。。。